【今晚開騷】陳小春預備防彈背心演出 台北場館外被塗鴉「支那陳小春滾」

現年52歲的陳小春今晚將首次在台灣開演唱會，晚上7點半於林口體育館舉辦《STOP ANGRY》巡迴演唱會，日前他提早來台準備，周三忙着跑電台、節目宣傳，密集彩排練唱，今晚終於要正式登場，令鐵粉相當興奮。據悉演唱會票房賣出8成，不過台灣《蘋果新聞網》接獲讀者爆料，指陳小春下榻的大倉久和飯店外，昨晚已停了5駕以上警車戒備，可說是「官員級維安」。據了解，陳小春會穿防彈背心，身旁安插隨身保鑣，老婆應采兒和兒子Jasper也有專人護送。
據悉因陳小春有惠州市特聘政協委員的身分，加上可能會有其他中國政協委員來台灣聽演唱會，事前不少民眾在粉絲專頁，表示要去現場抗議，甚至揚言要丟汽油彈，演唱會有高度安全隱憂，警方加派60到70名警力維護現場安全；有附近居民發現場館部分外牆被用白色、黑色噴漆噴上「強姦犯陳小春」、「支那陳小春滾」等不堪入目字眼，更表示：「聽說有團體要來抗議，很可怕。」
除此之外，這次演唱會安檢也全面升級，所有入場人員、歌迷都要檢查隨身包包，查看有無危險物品，開場前也會有工作人員檢查廁所有沒有躲著可疑人物，維安做到最高等級。

Source: Appledaily

據悉演唱會票房賣出8成

韓國有BTS
大灣區有真。防彈廢老

唉

台灣都有一班豬

驚就唔好開啦

高雄人夠選咗韓國瑜出嚟啦

呢條撚樣都賣到八成

唔知佢個仔返學使唔使著避彈衣呢

入去果啲係掉佢汽油彈

靠害？要比喲機會人哋跌斷手留台治療理

咁撚樣都賣8成，就算佢唔親支以佢名氣做d野都唔值啦，台灣人對眼係唔係有d問題

128 維園見

仆街 係街笑撚左出聲

台灣真心唔爭氣

敵國垃圾歌唱手都買飛聽

咁都賣到8成

可能一半黃牛呢